[分化撚]邊個再玩fake news邊個就係鬼

我地大撚把核彈 洗撚用fake news?
咁得閒砌新聞造証據 不如比心機做真文宣啦
依家連CNN都比你班連登仔玩到中撚左伏
再中伏你估外媒仲會唔會幫手報導政府惡行？

唔好再講乜撚野奸奸地贏，玩fake news會輸架！
何況唔應該變成自己最撚憎既人

知唔知點解全世界咁憎支那咁撐香港？
因為支那鍾意造假啊！！！
我覺得fake news之計根本係多鳩餘 甚至係班風向撚搞出來

未FC既消息例如咩10個黑警輪姦可以收皮
根本想借機shift走呢場運動焦點

根本就係有鬼

FAKE NEWS係奸奸地地輸
未FC 可以打 未FC
外媒唔會亂報 但自己友又會關注個件事

同意
真係fake到爆

狼來了聽過未 到時係真都冇人信

一向都講fake news係on9
但早排係興屌fc撚嘛
邊又要講洗撚同班無賴講証據
又話班藍屍都係咁喎
都唔知係真冇腦定係鬼

根本唔用fake news 個重點唔係民意問題
係連我地對象都會冇埋信任

班友一見到 fc、民意、信心
呢d字眼就發癲屌人

推

Push

咩輪姦死人d Fake news咪撚再煲

對家開始識玩資訊戰
佢地在暗 我地在明

不斷用唔同既news去混亂你同控制你情緒
要係信與唔信之間俾自己set一個buffer
令自己有理性去分辨是非 判斷形勢

push